[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞盃外討論區 (101)

比D掌聲自己！

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超第九周賽程：

2018-01-13 - 17:30 東方 vs 標準流浪 @旺角大球場 (OnTV直播)
2018-01-14 - 14:30 理文 vs 夢想FC @將軍澳運動場
2018-01-14 - 17:30 傑志 vs 南區 @旺角大球場 (OnTV直播)

高級組銀牌決賽：
2018-01-27 東方 vs 陽光元朗 @香港大球場 (OnTV直播)

足總盃八強：

2018-04-07 14:30 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 17:30 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場
2018-04-08 14:30 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 17:30 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

菁英盃分組賽(A組)
2018-03-17 - 17:30 - 東方 vs 陽光元朗 @旺角大球場
2018-03-18 - 17:30 - 理文 vs 和富大埔 @青衣運動場

菁英盃分組賽(B組)
2018-03-17 - 14:30 - R&F畜力 vs 南區 @元朗大球場
2018-03-18 - 14:30 - 傑志 vs 標準流浪 @斧山道運動場

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：

日期 對手（主場／作客）
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

東方亞冠外第二圈：[/size=5][/b][/blue]
日期 時間 對手（主場／作客）
2018-01-23 20:00 vs清化 （主） @旺角大球場
*比賽門票將於2018年1月12日開始經由Cityline購票通售票網之網站()、門市及電話熱線(2111 5333)公開發售，而預售之尚餘門票將會於比賽當日早上10時於比賽場地發售。

比賽門票公開發售日期及時間：
2018年1月12日早上10時 至 1月22日晚上23時59分

票價(共3種)：
$80 (成人，6至10段、22至29段)
$60 (成人，1至4段、11至19段、30至39段)
$30 (特惠票，1至4段、11至19段、30至39段)
*備註: 不包括Cityline購票通收取之手續費

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)
*經過半年的努力，18歲香港足球小將戴偉浚終於找到第一個入球！在英國時間昨晚（1月9日）的英格蘭聯賽錦標，戴偉浚在下半場後備入替，射入一球，但他效力的貝利最終以2：3不敵費列活特。

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中甲)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家 (中甲)
港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

冬季轉會消息:

傑志:

In: 科蘭（自由身），佐迪（理文，外借收回），李毅凱（香港飛馬，外借收回），鄭展龍（夢想FC，外借收回）

Out: 林柱機（理文）

東方龍獅:

In: 井川佑輔（川崎前鋒），基頓（流浪，外借收回），般盧（空軍中央）

Out: 曹太根，陳肇鈞（南區）

冠忠南區:

In: 陳肇鈞（東方）

Out:

陽光元朗:

In:

Out:

和富大埔:

In: 張澤瑋（鹿特丹斯巴達淦源）

Out:

標準流浪:

In: 莫斯奧

Out: 基頓（東方），徐宏傑（梅州客家）

香港飛馬:

In: 高美斯（沙拉姆）

Out: 李毅凱（傑志）

理文:

In: 林柱機（傑志）

Out: 佐迪（傑志）

R&F富力:

In: 高梵（青島黃海）

Out: 般連奴，麥高派路域

夢想FC:

In:

外流名單未改李海強呀

狄卡奧90+5 補時入波逼和飛馬
飛馬又有機會比Kitchild拋離

2:2

亞冠 港超字有咩分別

唐建文

今天(1月12日)假香港大球場場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，到訪的陽光元朗憑狄卡奧於補時階段攻入關鍵一球，以2:2迫和香港飛馬搶得一分。今日的入場人數為671人，購票人數為284人，門票收入為$14,250元正。

我又入波
飛馬瞓地拉布失敗

Hi 郭劍橋

飛馬

足總寫係葉子俊

Hoffumen Yip:
Forlan: 屌你呀 彷真草？！

元朗在84分鐘及補時階段，憑葉子俊及狄卡奧極速扳平，終以2：2逼和對手。

咁可能我現場太high睇錯
sor9

飛馬

又失分比護級隊

聽日東方對垃垃竟然有直播

可能贏埋？

上次輸比流浪

愈強越強，愈弱越弱

喂屌你元朗官方同東網都報我入波呀
足總班友做乜

.冇人預你右腳入

元朗上次90分鐘和傑志(加時贏埋）
今日又和飛馬

...

網上有人話

傑志=港鐵
科蘭=新車/新訊號系統/新幕門
波飛價錢=車飛價錢
西波=壞車
第一階段會員優惠=8：15前出閘七折

想點樣？

上季效力南華的塞爾維亞射手高美斯回歸港超，今晚於大球場為香港飛馬正選上陣，惟球隊領先兩球後以2：2慘遭陽光元朗逼和，所有賽事6連勝斷纜，聯賽榜落後傑志2分續排次席。後者有科蘭成焦點，但高美斯稱未有擔心，自言曾與多個歐洲頂級球員較量，無懼對方挑戰。

飛馬昨仗先有高美斯遠射中楣，由查維斯補射開紀錄，下半場71分鐘再有利馬直射角球建功，惟元朗在84分鐘及補時階段，憑艾華頓及狄卡奧極速扳平，終以2：2逼和對手。相隔半季回歸港超，前鋒高美斯自言是失望的開始，但對球隊信心未失：「我知道對手如傑志都很強，他們更有科蘭加盟，但這令我更感期待。我亦有多次與歐洲頂級球員交手經驗，會盡快放下今次失落再迎接餘下硬仗。」至於近期大勇的元朗再於強隊中取得1分，以8分排第8位，教練曾昭達形容算是2018年不錯的開始，但會否增兵迎戰月底銀牌決賽仍需與球會商討。

Fail 咗
科蘭都未落場

陳嘉豪企位同手法需改善
謝家榮出迎判斷仍需改善

兩人應該最有潛力，需景積經驗

【陽光元朗作客2:2逼和香港飛馬】- 中銀人壽香港超級聯賽

今場香港飛馬新加盟嘅高美斯正選上陣，夥拍陳肇麒及查維斯攻堅。上半場38分鐘，查維斯替飛馬先開紀錄，飛馬上半場領先1:0。換邊後，香港飛馬憑利馬(71')再下一城領先到2:0。不過陽光元朗隨即急起直追！84分鐘，後備入替嘅葉子俊替陽光元朗追成1:2。去到比賽最後補時階段，狄卡奧(90'+5')攻入一球，替陽光元朗絕地逼和香港飛馬2:2，兩隊各得一分！

#HKPL #BeTheOne

究竟who入1比2嗰球姐

可唔可以置頂
同埋下面條禾果片

兩個都係大球場對飛馬派

飛馬4球員涉叫前鋒黃威不要入球 賽後給黃1萬

撰文： 梁芷君 發佈日期：2018-01-12 13:56 最後更新日期：2018-01-12 13:56
港超足球隊「香港飛馬」的4名前球員否認收「標準流浪」前球員賄款打假波案，今（12日）於區域法院開審，控方今讀出開案陳詞，指4名涉案球員，在前年3場賽事中，曾叫跟前鋒的隊友黃威及後衛胡晉銘不要入球，黃無理會，賽後有被告給予黃一萬元。控方將於下周一傳召黃威作供。

四名不認罪被告：郭建邦（30歲）、鄭禮騫（31歲）、、陳柏衡（24歲）及李家豪（24歲），均是香港飛馬足球會的前球員，他們否認串謀詐騙、收賄及受賄共6罪。。四人的前教練李威廉（36歲）昨已認罪。

郭及鄭涉在比賽中叫隊友不要入球

控方開案陳辭指，2016年2月24日，首被告郭建邦，次被告鄭禮騫及當時的隊友，踢前鋒的黃威及後衛胡晉銘，在一場飛馬對元朗的賽事中，郭在熱身時，叫黃不要入球，但亦要阻止元朗入球，期後郭叫黃在下半場如常比賽，臨完場時，又有人叫胡保持控球及不要入球，飛馬最終要10比1大勝元朗。

賽後用萬元包門票交黃威

4天後，鄭在飛馬對南華的賽事開始前，在更衣室問黃取門票，黃遂交出門票，之後鄭將10張1000元錢幣包著門票，再將門票還給黃並離開，黃問錢幣的由來時，鄭並波沒有回答，黃估計是因為他按照指示而獲取的報酬，他事後將報酬交予廉署。

第四被告叫隊友留意教練何時戴帽

及至3月23日，一場飛馬對標準流浪的賽事中，第四被告陳柏衡叫黃威首15分鐘不要入球，當見到第三被告李威廉，即他們的教練在場外戴帽後，便要嘗試入球，惟黃威沒有理會，上半場最終流浪以3比0領先飛馬，及至中場休息，李叫黃在下半場要多入3球，惟黃亦沒有理會，飛馬最終輸掉賽事。

案中五名被告。（資料圖片）
次被告被指曾收流浪後衛黑色膠袋

黃在完場時，聽到李威廉向第五被告李家豪表示事情辦妥，翌日，鄭被發現收取由流浪後衛劉松偉提供的一個黑色膠袋，球員再轉交給李威廉，李威廉最終獲報酬2萬。

於2016年3月27日，黃在操練時，陳表示會給「1蚊」他，之後陳將一個有1萬元的黑色膠袋放入黃的背包，黃之後將錢交予廉署。
hk01 最詳盡

陸畜牲真係好波
有幾閪唔洗講啦
最強補時補5分鐘

即將簽約外流正常唔會正選上陣
星期六日可以觀望下

奸有奸輸
蝗傻晧

鄭展龍返傑志唔會出
唔通

true
當交學費

牙國

copy個最update既過黎ok

有部份明顯d
eg 垃隊

型到爆廠

冬季轉會消息:

傑志:

In: 科蘭（自由身），佐迪（理文，外借收回），李毅凱（香港飛馬，外借收回），鄭展龍（夢想FC，外借收回）

Out: 林柱機（理文）

東方龍獅:

In: 井川佑輔（川崎前鋒），基頓（流浪，外借收回），般盧（空軍中央）

Out: 曹太根，陳肇鈞（南區）

冠忠南區:

In: 陳肇鈞（東方）

Out:

陽光元朗:

In:

Out:

和富大埔:

In: 張澤瑋（鹿特丹斯巴達淦源）

Out:

標準流浪:

In: 莫斯奧

Out: 基頓（東方），徐宏傑（梅州客家）

香港飛馬:

In: 高美斯（沙拉姆）

Out: 李毅凱（傑志）

理文:

In: 林柱機（傑志）

Out: 佐迪（傑志）

R&F富力:

In: 高梵（青島黃海），Tiago Leonço（AEL利馬素）

Out: 般連奴，麥高派路域

夢想FC:

In:

Out: 鄭展龍（傑志）

輸第一球輸麥保美後面唔知做乜玩波
輸第二球真係冇計
不過唔認同補時要5分鐘咁長 又冇人受傷 場波冇乜點停
球證啲判決就真係不予置評

都要稱讚元朗拼搏精神
如果元朗把握得好啲其實有機會贏

失埋呢場分我諗聯賽冠軍真係好難 除非有奇蹟

黃威
正義

輸楊正光
啲調動錯撚晒
高美斯、羅曉聰根本要換走
做咩換走胡晉銘

佢踢省港嗰陣好似有少少傷 未好返哂掛

今季嘉豪明明好平穩，
今日狀態差到
連開龍門球、交波都衰，幾下送俾對手

真理長存，正義必勝！

麥保美已經辣更
仲換晉銘，中場咪擘大對脾
一係出細佬中堅，推返麥保美上去都好呀

連埋前面？

希望下季有香港人立足中超，
而唔係全部只係預備組台柱，
踢預備組無咩進步

聽日國國會上場

唔明點解會麥保美打中堅 一黎矮 二黎鐘意玩波
我覺得胡晉銘打中堅會好啲

小東方
正義嘅流浪
卓7入多啲波

港超版仲靚

如果傾日東方輸俾垃隊
司徙就會

特惠就不嬲個個都買得，只係入場要出學生證

痴線, 典會豬呀

原來柔佛2018主客波衫只係賣215令吉
姐係414蚊港紙咋
平過東傑

垃隊有神鋒禾達

同埋$499連字係特價 再加貨量充足
港超啲衫好賣少少都好快斷碼

回帶
禾達：好期待再一次同科蘭同場比試球技！

本身效力標準流浪嘅前鋒禾達知道科蘭加盟傑志之後，大感震驚。「我唔敢相信佢黎香港落班！其實我本身都幾鐘意科蘭㗎，以前喺烏拉圭聯賽都同佢交過手，佢真係幾勁下。上次傑志未有佢都大勝我哋，我唔敢想像下次對傑志會發生咩事，但好期待再一次同科蘭同場比試球技！」

【假波案】前足球先生李威廉 認收「標準流浪」球員賄款打假波

飛馬主席梁芷珊及足總行政總裁薛基輔為控方證人表上的證人，另三名港隊成員：黃威、胡晉銘及梁冠聰，亦被列為控方證人。

尾段連追兩球 元朗客場迫和飛馬

周五晚港超聯獨腳戲，香港飛馬在主場領先兩球下，被陽光元朗在尾段連入兩球，以2:2逼和。賽後飛馬落後榜首少踢一場的傑志2分。賽事進行到33分鐘時，元朗球迷拍掌一分鐘，支持身穿元朗33號球衣、在省港盃受傷的談樂軒。

有高美斯「地標」上陣的飛馬今仗變陣出擊，高美斯與查維斯和陳肇麒組成三箭頭，而黃俊皓亦重返防中位置，麥保美串演中堅，代替因傷缺陣，賽前獲頒港超11月份MVP的梁諾恒。兩隊在寒冷天氣下表現慢熱，組織力一般，有三位高大前鋒的飛馬多以高空波進攻，但查維斯幾次二傳都未能把球傳予隊友。戰至38分鐘，高美斯禁區頂勁射，陳嘉豪僅僅拍到皮球後中楣，「小禁區殺手」查維斯衝前補中，飛馬半場領先1:0。

易邊後飛馬繼續強攻，高美斯連番施射都未能破門，元朗的攻勢卻漸見銳利，包括在50分鐘，祖連奴施倒掛被袁皓俊飛身救出。不過，飛馬在71分鐘由利馬角球直射破網，領先到2:0。落後兩球的元朗未有言棄，先在84分鐘由艾華頓建功追近，戰至補時更由狄卡奧接應法比奧傳中門前撞射破網，元朗最終以2:2逼和飛馬，賽後陳嘉豪相當激動，余煒廉和法比奧安慰這位小將。

元朗教練曾昭達賽後表示：「今仗絕對是振奮士氣。我們有犯錯，但大家都多跑一步，作為一家人，一個球員有失誤，其他隊友幫他去追，2:2是一個不錯的結果。」對於陳嘉豪在兩個失球中都有犯錯，達sir指：「年青球員有失望是必然的，但對一個球員的成長來說並非太大問題。」

重返港超聯的高美斯就指：「很高興回來香港踢球，但同時感到失望，領先兩球後，頭75分鐘有很多好機會入球，但這就是足球，我只能恭喜元朗，現在要專注下一場比賽。」失分後對於球隊追趕傑志增添難度，高美斯說：「他們有科蘭加盟，這會令我更加期待，我亦有不少與歐洲頂級球員交手的經驗。」

唔好亂講 狗志最有人情味

港超聯 陽光元朗門將差啲孭鑊 補時追和爆喊

「中銀人壽香港超級聯賽」今晚(1月12)上演球迷奇遇記，本以為香港飛馬迎戰陽光元朗有「Mr.Right」高美斯首度登場勢成主角，豈料球隊需因對方門將陳嘉豪兩度失誤而領先2比0，但卻被陽光元朗絕地反擊成功，兼在補時階段射入2比2追平一球。賽後陳嘉豪因自愧而一度哭成淚人，與一眾瘋狂慶祝的隊友成強烈對比，而主帥曾昭達則大派定心丸表示，不會因這位年僅21歲門將一、兩次失誤而將其「雪藏」，並希望陳嘉豪能夠在挫敗中成長，為月尾的高級組銀牌決賽打翻身戰！

今場賽事焦點原本放在高美斯身上，這位「左腳王」亦正選上陣，夥拍「陳7｣陳肇麒與查維斯，擺出「三叉戟」強攻元朗。戰至38分鐘，高美斯在禁區外施放冷箭，元朗門將陳嘉豪「琵琶手」拍到再中楣，但卻有查維斯快人一步後上補中先開紀錄，香港飛馬亦以1比0領先半場。

下半場陽光元朗積極反撲，但祖連奴禁區內倒掛、劉浩霖施射中楣都未能為球隊板平。去到71分鐘香港飛馬更憑利馬角球，直接「零角度」射入，把領先優勢擴大到2比0。滿以為陽光元朗因陳嘉豪兩度失誤而被判「死刑」，但卻在84分鐘憑艾華頓追近一球後，再在補時95分鐘最後一擊，由狄卡奧接應法比奧門前撞入，以2比2完場各得1分。香港飛馬失分後，雖以20分落後榜首的傑志2分，但卻多打一場，令到爭標變得更嚴峻！

高美斯於賽後表示，雖然形勢上落後於傑志，但並不代表已絕望，兼且相當期待與科蘭一戰。

傑志兩款字好似一樣?

咩設計

咁都要考慮埋 purchasing power 既

[url]大球場一定認真 check[/url]

自膠一打

多左個50蚊應該係因為有前 no.

法國隊

傑總=波板糖人

人哋心口個廣告好撚把炮喎
再睇下kidchild嗰個

碧桂園森林城市

痴住星州

又諗起叫佢保持控球但唔好進攻

樓花，支那野最後都唔知會唔會變爛尾樓

足總網
古高取消咗註冊

富力公主灣 D fd

咁多大陸發展商係柔佛

標準流浪行政總裁李輝立表示，雖然球隊於聯賽正在護級，但他認為個人前途比較重要，不介意放走隊中最佳球員︰「其實有啲球員都令我失望，但我哋要向前看，盡量扶啲年輕小將上嚟。成績好與壞唔需要太計較，唔應該為咗護級將球員嘅前途扼殺，可能好多球會都唔會放人，但既然佢有人賞識，點解唔畀個機會佢？」

垃立

都要睇牌子嘅

呢隊澳洲 U23 踢地面反而唔太差

上年睇過

佢係東方會長林建名
有冇手足憑條證件帶 認得出係邊年港超

前足球先生費蘭度

邊個令佢失望

今年輪到邊個拎足球先生

飛馬對元朗有無精華

肥軒肯定係其中一個
不過就算降班又點

理應最快嘅cable都冇，定係佢冇入場拍？

true

垃垃
喊左

【港超：元朗補時逼和飛馬】
相隔半個月港超聯重燃戰火，香港飛馬喺主場先有查維斯同利馬入波領先元朗兩球，但喺最後階段連番失守，先有艾華頓喺84分鐘追一粒；狄卡奧喺補時五分鐘追平，兩隊賽和2-2各得一分。

cable連文字版都冇
CCTVB又冇

嘉豪派膠

羅曉聰繼續打右閘嘅話，足球生涯真係玩完

比條仆街仔邪撚住

有無清準備星期三晚訓旺角場門口
30蚊睇粒粒皆星同場加映球迷球員MMA，我好想玩玩了

仲有2個禮拜就決賽 仲仍需與球會商討?? WTF 王6c

True

yes

on9禮拜二好瞓喇
到時有飛有閪屌

禾果，bb，傑仔
護級垃隊畀人拆骨

諗起上年煞科戰80蚊炒到變160
profit 100%

應該係得d細細粒既女先著到呢件

主，個件野上季擺到而家架啦

xs

14號傑志會賣埋亞冠版咩？

陳嘉豪我真係覺得一般 撲救範圍好細
同埋手法都真係幾差下

去完貝利就係咁
可能做多左gym 身重左

契細佬

$$$

腦屍: 號外，地區小球隊完朗與Kidchild進行魔鬼交易，Kidchild以銀牌決賽席位以換取完朗令到小飛馬痛失兩分，導致小飛馬距離榜首又遠一步，這個好撚明顯是王六丙與九件聯合政治逼害及清算羅神，令到一眾小飛仔們痛不欲生，請廣傳！
按：天有光，如來佛祖伙我靠岸。

係
元朗本來諗住hea踢就算
不過收咗5件著數先出盡奶力入返兩球

流浪前隊友徐宏傑日前落實登陸中甲梅州客家，卓耀國在省港杯前亦盛傳有外流機會。他前晚透露，已有中甲球隊與他接洽，有望在本月內轉會，但暫時未能透露是哪支球隊。卓耀國表示，短期內會集中在中甲獲得上陣機會，同時加強自己的防守、體能和對抗性。卓耀國坦言，之前效力R&F富力時曾與中超球員同場切磋，自覺水平並不是差太遠，期望自己未來可在更高水平的比賽中立足。

大公報

快啲啦

我想問 非會員係咪冇得提前買聽日傑志港超既飛？ 要去即場先有得買？

大家點睇傑志簽左球星加價比班窮撚屌話太貴唔睇 又想睇球星又唔想比錢 香港人

加油

好貼切

感覺上中下游球隊機會較大

梅縣
香港打吡

咁要問下係睇傑志，支持香港足球，定淨係睇球星囉。
如果真係支持香港足球，傑志呢個加幅真係高，入開場睇波嘅一定話貴喎。
而且支持開本地波嘅，有無球星都會入場支持，唔會因爲科蘭先睇波喎，咁屌太貴有咩問題？

輝上年亞冠個排都去左操肌，大隻左但都彈跳感覺都係差左

true , 中甲好選擇
上陣機會多d
中超難同外援前鋒競爭

會員都無

瞓咗冇睇噚日塞爾維亞球王入咗返鄉下仔幾球

咁你寧願傑志一路增兵，但一路加價，定係好似以前咁搵埋d 西乙B 西丙水貨但收你$80？

諗番以前係$60 睇迪亞斯，列文，路比亞度果堆，依家$150係睇科蘭，華度斯，金東進。

垃立： 每場波我地蝕幾多錢.jpg

姐係全部人都係聽日即場先買到？

係 4點開閘

投下票啦不如
正皮或者負皮呢個comment
$60 迪亞斯 列文 路比亞度
$150 科蘭 華度斯 金東進

最後會係$150但睇on.99直播

聽日場波1定悶撚死班忽然撚

哂氣啦，香港人只會要求 $60 睇科蘭華度斯

$60咪又係一千幾百人 $20送埋飯盒就差唔多

好在天氣暖番
宜家門口等緊都唔算好辛苦

大家唔洗驚 東方主場 井川 vs Fall爛 都係做緊蝕本價$80/$30
狗志又然

睇返琴日精華
第1球 查維斯好大機越左位先
唔知有冇睇錯 個身前過法比奧

所以不嬲都話佢識搞波
咁先係為球迷福祉著想

請睇東網精華

40年搞波經驗先會知道加價加得太快一定仆街

元朗轉咗陣之後勁咗好多
達sir

飛馬琴晚咁齊腳即係無人會外流啦

邊個講胡晉銘外流先

year 2

有個fb page
可能fake news

最終垃隊無簽新中鋒
mk國，bb今日可能仍會上陣
以爭取護級

目前於聯賽僅得4分敬陪末席的標準流浪，在借將中堅基頓被東方龍獅收回後，隨即找來舊將莫斯奧回巢。同時，球隊在港腳徐宏傑轉投中甲梅州客家後，傾向給予年輕小將鍾昇霖更多上陣機會。

告別戰

元朗all in盃賽la

mk聰啦

無
收到中超offer 樂仔

如果bb能夠踢返省港盃第一場嘅表現，佢應該可以chur 爆東方嘅老人防線

唔好同我講係上港

上港9 up咋
其他中超球會

阿凱同班鬼零交流咁既

首先西乙西丙唔一定係水？睇返而家傑志個西班牙三子先。

另外，$150我覺得問題唔算太大，係亞冠$300，個反差太大。

on.99個直播有人話行行企企練波，聽日有比賽，唔通今日仲去盡咁練？

唔識英文

世事俾你看透

最好免費，否則唔入場睇直播，費事車錢都蝕埋

睇出帖時間
個page應該都係呢到攞料

至少識fuck u 啦

Hey Bojan, Fxxk u

唔夠擔講，太多外藉人士

傑志半年加兩次價，仲密過地鐵，如果季初唔加價可能而家冇咁多人屌5件

科蘭射幾腳都柒

38歲、一年無比賽、第一課操練、人造草
係要啲時間適應

法國癡線佬已經愈來愈大台化

睇得出fb d留言就知道班友唔識睇波

j league
j1 波飛唔少平過傑志

有得睇練波？

好似有直播

屌你18場波完全無聲氣

狗志唔會宣傳架啦~
今季東方食曬屎~

科蘭由頭影到尾

睇到班kidchild 話150蚊都話合理真係痴尻線

屌你人地賣60/80，你賣150係咪好睇過其他隊兩倍先

我入場係支持本地波同埋娛樂下，唔係睇件過氣球星踢波囉

依家仲貴撚過睇中超, j1

一燈香港分店最貴隻麵好似都係158

40年經驗知唔知揾佛山人扮香港球迷會更快仆街

有個記者想夾硬夾個咪落科蘭件衫到
非常專業有禮貌

科蘭：so many foreign player here

正是如此

痴撚線科蘭都想屌佢

岩岩有個記者隊支咪埋去

好撚柒

有個記者竟然攞傑志個訓練場同其他大隊比

何必問d野黎自曝其短呢

印超環境會唔會好D

大球星同你班三流鬼係唔同的
不要質疑人地世界級射手能力

朱蛇講鄭展龍

d問題全部都on99

其實300真係好貴
夠睇場歐聯

垃立臨時球迷集氣區

1. 民主黨賣香港
2.
3.
4.
5.
6.
7.

十三哥：
艾辛上年加盟萬隆，雖然對球隊成積冇乜幫助，但已經幫萬隆增加唔少國際名氣，亦因為佢，有更多資質唔差嘅外援肯去印尼踢波。

但其實對萬隆隊球市幫助唔大，因為佢嘅加盟令票價上漲，有啲球迷因此冇入場，後期有啲比賽得8-9000人入場，對萬隆呢支球隊而言，呢個數係極低迷，反而練波時最多有成萬人入場，因為唔使錢。

小Kid Child 冇錢可以問啊媽攞，成人呀？冇錢咪撚睇

呢個年代記者智商平均30呀

權健亞冠潛在對手欲組恐怖三叉戟，只是，這個組合已經108歲了

如若轉會達成，擁有弗蘭、卡希爾、辛祖的傑志必將在亞冠有所斬獲。權健，小心了！

笑撚左

咁撚驚真早
不如簽佢啦

明明以前冇專科讀，啲記者都高質過宜家

如果这个组合形成，将达到真正意义上的恐怖级别，下赛季的杰志，将不再像“香港东方”一样，成为送分童子。

helio 又唔痛但又踢唔足

不過其實佢都做緊 recover

距離第一場仲有成個月

先後與南韓中堅曹泰根及踢法不合的前鋒古高解約

新日援登場東方誓破流浪壯聲威

司徒救命之戰

今日會唔會係禾果北上前最後一戰呢

可能左羅返大陸
禾果過東方

有無人知錬鈁個巴西前鋒fm ca幾多？

同埋搵人頂一場中堅唔撚得咩

4大尖刀傑志 弗蘭、桑德羅、亞曆克斯、佐迪

我朗足球

傲視亞洲

not 臨時
長期支持港足清泉李輝立先生

奉上最低限度既支持

練波有成萬人真係好癡線

點會冇專科讀，珠海新聞系同中大新傳超過50年歷史喎

巴倫古素同迪恩都去過萬隆，但成水貨

講真 送左羅上去都好 等條隱形戰機上去磨練下

好多預科畢業就去報館做

依家果d記者都係asso仔多

傳理收咁高分但人工低過d水泡科

點解班支那狗仲傳有卡希爾

呢件嘢未做過特價已經無晒 驚今年都係咁

@Kannas

但依然有好多廢中廢老唔care 東方賣滿呢樣野

傳媒行業萎縮，可以點

利伸傳理gard

以前都唔係好多水貨姐
路比 保殊 魯爾托利斯
成功例子多好多

唔駛為咗抬高而家而踩低以前嘅

咁睇得起傑

第一場之前應該仲可以改

都係由你fake news聰轉載

屍土唔識用人地就屈人踢法不合，笑死

科蘭2017
對上一次
踢印超

外援如果公佈再改傷士氣
係咩可以唔落住
md1 7日前加

佢地suppose金里奧打三中堅中間嗰們，宜家佢傷左，應該得金東進適合打嗰們個位

連登>香港傳媒>大陸

所以大家可以休返條褲喇

會好打擊雙金，如果有新亞援

球王片又係你自己剪嘅，同我講唔啱踢？

咁係以前冇讀專科 唔係冇專科讀

東方joke球

你識條鐵咩
就算加到1000蚊都無問題 入場睇av坐板凳

想睇返段球王片，有冇link

咁大個人連150都冇
你真係仲on9過班kidchild

我一直有個心願
就係追番佢加盟嘅時候啲討論同新聞
搞清楚佢到底本身係咩位置⋯⋯

許許許搵膠鵬幫手淘寶

又好似俊

係

【科蘭首操】傳媒球迷迫爆石門

千呼萬喚始出來，科蘭來港第3日終於穿起傑志訓練球衣踏足石門訓練場，並吸引大批傳媒及球迷到訪。由於傑志明天將有港超聯賽事，所以今課訓練都以輕鬆為主，期間只進行一些小遊戲及射門練習。科蘭狀態雖然未十足，但舉手投足都引來球迷掌聲，收操後他對於球迷要求亦有求必應，甚有球星風範。

#本地波 傑志 Kitchee #科蘭

Diego Forlan ● Welcome to Kitchee 2018 ● Skills & Goal - 科蘭● 傑志歡迎你

Manchester United fans 曼迷
Published on Jan 4, 2018

班獌狗幾時可以柒少陣

有150就要用？咁你咪撚屌宜家物價貴啊

貴唔貴同有冇有咩關係呢請問

true
kidchild 唔識返PT賺錢㗎咩

一餐飯$10k都唔貴姐 你月入10幾k添

科蘭首課傑志操練 球迷入場撐

新加盟傑志並於周四（11日）抵港的烏拉圭球星科蘭，於周五（12日）通過體測後，周六（13日）上午於賽馬會傑志中心參與自加盟球隊後首課操練。由於球隊於周五（12日）已閉門進行一些與演練戰術的操練，因此周六（13日）的一課操練內容均以遊戲性質或射術訓練為主。在現場有數十名球迷於現場觀操之下，科蘭在射門訓練期間亦表現不俗，多次起腳分別命中目標或中柱，另外主教練朱志光及助教盧比度亦有在訓練途中向科蘭講解戰術。

近3場1️⃣入球3️⃣助攻⚽️👏👏👏

#搏盡 #YLFC #葉頌朗

好肯定係前鋒
不過好似睇過篇英文訪問話佢青年軍時期已經踢過中堅 防中 中場中

總之嚟嗰時係話佢係前鋒，係之後邦特話發現佢以前踢過中後場先搵佢打中堅

球皇

明日之星終於發熱發亮

打352後真係好左

係因為狄卡奧做返重心，佢先好咗

學界謝拉特

果班人都智撚障

個問題依家係唔撚值150蚊啊

唔係嗰時中堅唔夠人之後佢自己話打到咩

原來michael 12月尾結左婚，女方

支持本地波娛樂下+唔like過氣球星 = 覺得$150唔值
支持本地波娛樂下+為睇過氣球星踢波 = 覺得$150一般般/唔值
忽然港超球迷+為睇過氣球星踢波 = 覺得$150值
傑迷+為睇過氣球星踢波 = 覺得$150超值

其實無得拗
而我真係覺得睇科蘭踢波$150算值
只不過加價呢樣野係人都唔鐘意ga啦

資質低就唔好玩咁多花神
D假身假腳慢到呢
決定成日lag機 1係攻勢冇左 1係斷波俾人打反擊

幾時出得光仔

係有場艾華度傷左定停賽先搵佢頂中堅

至於傑志總經理吳凱威指，自己在聖誕前夕一直與科蘭團隊接觸，斟介成功是最佳聖誕禮物，又期望亞冠首戰，大球場可有最少七成入座率：「之後我們會再有宣傳活動，希望有更多球迷支持。現時只待大球場落實選址，相信問題不大，亦希望科蘭效應帶動可有七至八成入座率，甚至坐滿大球場。」2月20日及3月14日兩場主場後，吳凱威指4月4日一戰或要遷就香港國際七人欖球賽，改於旺角場上演。而傑志正趕製一批科蘭紀念品，但因他簽約只有約4個月，數量不多，而印字球衣亦會在周日港超主場鬥冠忠南區場外有售。

7-8成入座率

有二萬先算

攞百五唔撚易

簽佢之前佢踢開前鋒，飛馬最初搵佢番黎係打前

傑迷+唔like過氣球星 = 唔值also
我寧願要實而不華好過啦
科爛、拿姆堅呢啲

圓你心願

東網:

頂替沙華的香港飛馬新援，來自澳洲的前鋒查維斯已於周三（28日）傍晚抵港，首次來港的他表示對香港的人和事十分期待，很有信心可以盡快適應生活。

鵬: 淘你妹

請東方fans &反東一齊反狗志！
Also, 請傑志fans &反傑一齊反狗件！

唔明點解咁好機會唔搵啲sponsor填下數
果時羅神係咁搵 傑個心口都仲係自己個training center 伍小姐都唔知做過咩

其實都唔知有乜好嘈，英超隊隊波飛都唔同價，同市都係咁話，無啦啦唔會擺水晶宮同阿仙奴比，攞傑仔同其他隊比真係多餘。值唔值大家唔同睇法，比得起咪睇，比唔起咪睇少啲。

七警其中一個都啱啱結咗

應該學賭王間葡京咁，送埋义燒飯

傑志話寧願冇廣告都唔要賤價賣個心口比人嘛...

心口咋喎
又唔係冠名贊助

垃立臨時球迷集氣區

1. 民主黨賣香港
2. 李輝立（流浪）
3. Manstein
4. 鼠B
5.
6.
7.

marketing既野我地唔識ga喇

你個名

btw佢仲有冇做

嘩直頭好似睇緊歐洲球隊訓練咁，成隊都係洋人

收操之後訪問條友問都唔問就夾支咪去人地度

yes科蘭即刻西面

出去踢亞冠人地淨係識啲bet365 bwin HKJC?乜鳩黎

我覺得平時$120，亞冠$250就較適合，照顧到不同人，當然再平更好

有好多人要交租、供樓、養細路、....尢其中產捚得最仆街
佢地平時點會比得起$150X2，仲要花兩小時睇一場波

原來張高翔係英國uber食野，比人趕左落車

伍怡欣呢啲富二代多數都係攤大手板問老豆拎錢㗎啦
邊識做嘢呢？

柒到唔敢睇

環保新聞.......
後勁與鬥志總能成就精彩賽事，像千萬大軍香港飛馬與九巴元朗的港超聯賽。飛馬進攻主力沙華上周於銀牌賽事右膝十字韌帶撕裂重傷，今季最少休養3至6個月，但他缺陣沒影響球隊整體組織的流暢度，上半場29分鐘更領先兩球。然而元朗憑堅毅的後勁，趁飛馬早段攻勢太猛導致體力下降，後上扳平取得寶貴1分，迫出精彩和局。

2016-09-24 23:29

宜家用群眾壓力好危險
邊個變比人公審都未知

其實呢D直接投訴uber就算
冇咩必要放上網

宜家好少見521咁既

忙緊造人卦

預料聽日旺角將會一片紅海
大量南區ultras反客為主進佔旺角場

呢排我比較忙, 唔好意思

講起李威廉
我相信佢教預備組，羅神比佢既人工應該都唔會太低，3萬蚊個月點都有卦。駛唔駛打假波啊？
我估佢選擇行呢條不歸路，主因係賭波賭得太大，出面爭人好多錢 唔打假唔得，分分鍾係莊家叫佢做野

我覺得佢真係太可惜
之前既榮譽咁就冇晒

[有直播] 港超聯 13/01 - 17:30 - 東方 vs 標準流浪

靠你班撚班賣300蚊張飛唔送飛坐到一半都偷笑啦

以為自己真係巴塞 巴塞都賣左比卡塔爾啦

佢以為預備組真係wfc啊嘛

你點睇你大佬？
兩兄弟關係咁密切
廉署有冇搵你傾計？

咁貴不了
東網前守候

本身諗住搵科蘭可以做marketing
而家咁貴真係唔知幾多人會入場

諗返起
好彩一開季就買左傑志套票
計返都係$100場港超

啲獌狗平時都係R開link架啦
傑東又係全季有直播嘅

分分鐘都係追東網算
一路睇一路屌港足屌旁述

事實係set到平一平 d人都睇都唔會留低 幾多人因為當年畢基成為港足球迷？

同季初加到$120一樣 等市場證明傑志呢個marketing work 唔work

其實鬧緊果班一定係又想入場睇科蘭又覺唔值 咁咪一齊坐爆傑志作客既比賽 如果科蘭連旺角場 青衣場都坐唔爆就證明根本請咩人黎港足都係wfc

香港傳媒真係好羞家
科蘭之前以為香港同日本相似，無諗到香港記者咁無禮

我都係 「傑迷+唔like過氣球星」
但我認為傑志打港超值$250,打亞冠值$400喎

傑志教練朱志光透露，科蘭會例入明日對南區的18人名單，並計劃在適當時間安排他後備出場。他說：「看他今日操練的表現，是一直有保持有訓，比較擔心是時差，而經過昨日的休息，今日是比較活躍，目前首要是讓他了解球隊踢法。他跑慣碼頭，踢過咁多大球會，與隊友相處沒有問題，他加盟對各方面也有推動性，始終以往只能在電視直播見到科蘭，現能成為隊友，球員在更衣已好興奮。」
朱SIR不願預測明日有幾少球迷入場，總之是當然越多越好，而科蘭在陣上除有牽制作用外，其埋門把握力有保證，他說：「明日甚麼階段安排他落場，但要視乎比賽情況，對南區這三分重要，同時肯定是硬仗。南區排名不理想，壓力反而冇咁大，踢來可能更放，個人希望球隊可以拉開比數始安排他出場。」傑志下周較後將安排正式的公開操練，讓更多傑志球迷有機會與科蘭接觸，並為出戰亞冠盃進行誓師 ，活動詳情稍後公佈。

科蘭隨傑志首操兼會球迷 明鬥南區或後備上陣

gay味濃

到時全場球迷要求南區快快被傑志大炒三四球，好等朱sir可以早d放科蘭南備上場

岩岩收到會方既回覆:

你好,其實傑志將於1月20日舉行公開操練活動，歡迎球迷到場為球員打氣，詳情將於稍後公佈。而明天是正常操練, 球迷到來將不會有好好的位置。建議1月20日來比較好,謝謝~

後備上場

好似上年咁?

Renee&嘉殷

on99 7成 出線生死戰就可能有既

Marketing

傑志宣傳亞冠可能係9巴站頭塊顯示牌賣下廣告就算

如果聽日科蘭比人踢斷腳咁會點

大大隻字寫著300蚊一場就係最好嘅宣傳

又俾人用針拮

睇完你講終於明點解5pics會加價
因為佢target唔係普羅大眾
係你班kidchild

個條友死硬

150蚊都冇就咪撚學人睇傑志啦

睇死反傑班人
把口話反傑
聽日咪又係上東網睇科蘭

38歲烏拉圭球星科蘭，今早參與在港超球隊傑志的首課操練，操練後他盛讚操練場質素很好，亦很高興今早看到很多香港球迷前來歡迎他，會盡己所能，應付明午港超對冠忠南區首戰。但他承認，需要數星期重拾佳態。主教練朱志光則確認，科蘭將列入明仗大軍名單，但暗示或先列後備。

科蘭抵港第3天，今早參與新東家傑志的首課操練，約10時半，他與經理人團隊的座駕抵達石門賽馬會傑志中心時，已有不少球迷迎接要求簽名和合照，擠逼得一度令科蘭未能進入訓練場內。

科蘭開始操練時，獲一眾隊友握手歡迎，之後很多時都與2年前曾在印度孟買城做隊友的華杜斯同行，更不時「咬耳仔」聊天，另亦較多與艾里奧、金東進和佐迪等海外或洋將交流；有一個操練環節，科蘭更先後與艾里奧和李毅凱牽着手搶球，表現頗為投入；到射門練習時，科蘭試射首2球時雖欠力度，惟其後一球射中柱，即獲球迷區觀眾拍掌叫好。

傑志會長伍健和總經理吳凱威亦有到場觀操。其中伍健和朱志光，在場上分別跟科蘭和外借歸隊的鄭展龍交流。科蘭表示，陣中有很多外國球員，感覺有點像他在日本球會效力情况，對他亦很友善。

事後主教練朱志光確認，科蘭一定會列入明午聯賽對冠忠南區一戰的18人大軍名單內，但暗示或先列後備，「擔心他（科蘭）時差問題，或近日休息是否足夠，我都想他盡快了解我們的踢法，始終比賽亦要尊重對手，對我們球員也要公平點。如球隊踢得流暢，我無理由夾硬派他落場。」他認為，現時科蘭強項除了射術和埋門能力，亦有牽制對手作用。

對於畢特及基士文2011年加盟南華後，首仗即有近8000人入場，朱sir不敢估計明仗入場人數，只希望有更多科蘭球迷入場，親眼看偶像真正技術是怎樣。

傑志將於明午5時30分，在旺角大球場主場對冠忠南區，場內傑志攤位將發售首批印有科蘭名字的傑志球衣。

應該有人生大事

比啲掌聲自己 啪啪啪

521 好似走咗啦

炒左老細

改用丁吉

見到金奉珍好似練波練得好唔開心咁

踢得咁穩定
應該冇諗過自己唔得

佢知自己唔會踢到亞冠

垃立簽咗艾馬

有3成人先講野啦

俾魏釗屌老母果個？

當年俾魏釗屌老母嗰個？

yes
有後備

好多記者佬，佢哋大學、大專時只讀中文、英文、翻譯...甚至台灣大學讀中文
而唔係讀傳理系出生

屌你老母艾馬！

反傑就唔睇得傑狗?
啲kidchild logic真係有趣
我想睇南區唔得呀?
定係你地kidchild同5pics思維一樣覺得港超得一隊玩?

入左籍未 咁多年

今季咁差
食滯咗咁

如果揀金東進係驚佢速度唔夠快啫

<大公報>

卓耀國有望月內轉投中甲

第40屆省港杯足球賽上週日圓滿結束，港足最後在次回合互射12碼力挫廣東隊，闊別四屆再次捧杯。前鋒卓耀國時隔近一年終獲港足重召，首回合主場更射入港足第二球，立下奇功，讓本地球迷興奮不已。心態轉變、現效力流浪的卓耀國接受大公報記者獨家訪問時表示，已有中甲球隊與他接洽，有望在本月內轉會，但暫時未能透露是哪支球隊。

大公報記者 何嘉軒

這位近兩年因為缺操及在場外有負面新聞而被冠以“壞孩子”的前鋒，終於有機會在港足綻放光芒。他前晚接受記者訪問時細説今次出戰省港杯的心路歷程，並分享未來的發展動向及目標。

省港杯首回合，卓耀國在球賽剩餘約15分鐘時後備上陣，最後更攻入奠勝球，賽後全場球迷一起高呼卓耀國的名字。卓耀國表示，雖然在2016年代表流浪友賽日本球隊FC琉球時，也有全場球迷為自己打氣的經驗，但省港杯時他身披港足球衣，別具意義，箇中感覺難以言喻，是他球員生涯中最難忘的經歷之一。

承諾繼續改善紀律
港足教練郭嘉諾在今次省港杯對卓耀國寄予厚望，賽後盛讚他各方面均有進步。卓耀國回應指，感謝郭嘉諾對自己的信任，他坦言自己態度仍有不足，但承諾會繼續改善自己的紀律，不會令郭嘉諾失望。卓耀國表示郭嘉諾願意聆聽和主動協助球員，是一名好教練。

今季卓耀國已數次向傳媒和球迷表示：“我已不再是20歲的小子了”，他在場上的表現亦漸趨成熟，他坦言，自己已進入球員“當打”年齡，心知不可再浪費時間，故訂立的目標也比較遠大，現時會集中爭取入選港足A隊，併成為長期主力。

流浪前隊友徐宏傑日前落實登陸中甲梅州客家，卓耀國在省港杯前亦盛傳有外流機會。他前晚透露，已有中甲球隊與他接洽，有望在本月內轉會，但暫時未能透露是哪支球隊。卓耀國表示，短期內會集中在中甲獲得上陣機會，同時加強自己的防守、體能和對抗性。卓耀國坦言，之前效力R&F富力時曾與中超球員同場切磋，自覺水平並不是差太遠，期望自己未來可在更高水平的比賽中立足。

標準流浪從甲組球隊東區簽下舊將約翰艾馬，28歲的尼日利亞裔前鋒，已經拿到特區護照。

bong 上年有波入 先至有費7 射失十二碼

官方：洪正好租借加盟全北現代

虎撲1月13日訊 江蘇蘇寧足球俱樂部官方宣布，球員洪正好正式租借至韓國全北現代足球俱樂部，租借期為一年。

港隊需要你

珍冇進咁高，但速度快
進有經驗，高大，但轉身慢

等聽阿輝屌佢老母

但係唔同隊喎

港隊又多條黑鳩

agger
我會出珍
進今年踢得麻麻

垃垃又培訓未來港隊人才

朱蛇話係諗邊個打中間中堅會好啲
咁進嘅優點又真係夾啲
朱蛇咁講即係原本應該係recio helio dani咁擺
但其實bong recio dani唔得咩?

態度都仲可以pick up
玻璃就幾有經驗都冇用

澳門年輕球員吳鏵昇已註冊成為港甲晨䂀球員，佢司職右閘，已經入選過澳門代表隊。吳鏵昇而家讀緊香港理工大學，希望佢能夠喺港甲有好表現啦。

add oil

司徒:搞掂

當年傑志友賽阿仙奴，互有攻守，奴比度叔叔已經佔隊波好重要地位

冠忠.南區足球會 KC.Southern District Football Club 新增了 2 張相片。
2 分鐘 ·

【保查及加洛斯離隊】

守門員教練保查及前鋒加洛斯明天賽後將會離隊，感謝二人過去為冠忠南區的貢獻，並祝願他們未來有更好發展。

又過一場

加洛斯都冇出過

永瀆屍徒

康廉真係屌打左羅
之後左羅可以安心北上

北上叫雞?

井川D幫波走位算幾積極

玩具總會盃打成點

德甲兵

司徒又然
#szetostay

訪問炒哂車

邊撚個要
可能衰過鳩沖

俾d時間司徒撥亂反正

今晚11pm貝利對查爾頓
睇下浚有無機出場

打港超要250 嘅話
起碼打包哂C朗、美斯、蘇9啦

靠老公養掛
不過其實佢有冇打過唔係佢老豆開嘅公司嘅工㗎

左羅學閪金井呢啲躝返落中型會磨練下先啦屌 去班霸盞獻醜

佢成個省海杯做過d咩
淨係記得單刀射失
同後腳一野

其實兩件差唔多
但係我都係會揀珍
因為進太老&之前傷咗咁耐

自己開公司 聽番嚟

紀律委員會負責人

自己開公司
啲本係咪老豆俾？
咁咪又係靠老豆

節省吧

東方教練司徒文俊賽後表示，球隊下半季開始嘗試加強控球，近期開始見到成效

中堅基頓因文件問題，暫只能以外援身份上陣，而新援般盧亦正趕辦手續，希望可趕及周四對傑志的大戰候命。

【港超聯】新日本中堅「地標」好腳頭 後備上陣助東方2:0挫流浪

成效既意思係成功幫球迷解決失眠問題？
悶撚到閪咁啲波

控球=/=後場鳩傳

我尖將獲勝

主席

江湖追殺令

仲以為你講小丑艾馬

無錯
真係小丑黎

輸死

JDT FC RECEIVES RM5 MILLION FOR CORPORATE BOX RESERVATIONS AT NEW STADIUM

Despite the fact that the Sultan Ibrahim Stadium, Johor Darul Ta'zim FC's (JDT) new stadium, is still under construction, 10 corporate boxes worth RM500k each per season have been taken up and sold.

JDT FC have received the full amount of RM5 million from those who have always supported and believed in the JDT project. Thank you very much. Luaskan Kuasamu Johor.

HH Tunku Tun Aminah Binti Sultan Ibrahim, Johor Darul Ta'zim FC President

Hidup Johor Demi Johor
#SouthernTigers
#JewelOfTheSouth
#JDTuntukSemua
#JDTforAll

幾時港超球會先有自己主场

無主場都唔係問題, 意甲好多球隊個主場個管理權都係市政府到 (好似係)
反而有自己既私家訓練場緊要好多

港會

原來尿覺聞去左吹日本u23🤔🤔

廖國文吹緊afc u23 泰國對日本 場波

清泉理用假鬼 個泉仲清唔清

场你老味咩

傑志facebook變晒得英文？

支那仔

符合球隊方針

今個月外流大户係垃隊？定大埔？

大埔樂仔要讀書都係得黃威一個有機
垃隊加埋禾果會有兩個

羅素有無機？

飛馬好似無人外流

冇西文葡文 可恥

係咪又要貼出世紙

等港會上返嚟

黃洋達

TSUN DAI 後備

good news
好過之前連後備都無

科蘭：我會盡最大努力去弗番

科蘭周六（13日）上午現身石門傑志中心，參與加盟「藍鳥」後首課操練，由於球隊前一日已閉門進行一些戰術訓練，因此周六一課操練內容均以遊戲性質和射門練習為主。在現場有數十名球迷觀操下，科蘭在射門訓練期間亦伺機「露兩手」，多次起腳都能命中目標，操練期間主教練朱志光及助教盧比度，不時向科蘭講解戰術。

科蘭於操練後跟現場球迷拍照及簽名，隨後接受訪問時表示，對隊友印象不錯︰「我好期待同隊友操練，好高興喺操練認識一班隊友，佢哋好好人，球隊氣氛十分好。我雖然最近冇踢過比賽，但都有持續訓練，我會盡最大努力喺呢幾個星期內回復番頂尖狀態！」

對於球會的訓練設施，科蘭投予信任一票︰「喺呢度各樣設備齊全，對大家都好，能夠有一個恆常練波嘅地方係好事，而呢度個地點都好方便。」科蘭感謝前來觀操的球迷，並強調自己在場上會傾盡全力，協助球隊爭取佳績！

奧倫加西甲半場hat trick
法叔隊諗唔諗住收番嚟用

之前仲笑佢係強化版墓臭

會唔會你本身電話setting係英文？

用電腦睇

一開始係全英文
半個鐘前改返做中文

段估係禁漏左d setting

我啱啱睇係英文，電話一set中文就變番做中文
fan page好似係有咁嘅功能

今日睇完東方對垃垃隊之後特登走去搵我國影相同埋問埋佢今場係咪你最後一場波係流浪 佢話應該係 我國可以外流了

FF聽日墓臭半場hat trick
派膠hat trick就有

終於

佢賽前training射龍入3球算叻仔喇

唔知會去邊間

上場入咗球，點都應該有返

不過之前唔係傷咗一排咩？

定係俾垃垃雞埋咋？

下次加返密ok？

賽前大公出咗interview 話佢準備上
加唔加密又唔大問題嘅今次
不過球員轉會最好就頭盔喇

我國

中國足協再搞內援 改到唔計入藉
腳總就俾畜力完美撚狗 用假鬼用入藉滿足要求 當初所謂增加本地青訓出場承諾蕩然無存

垃立又有得開記者會

始終記者訪問講明係on the record, 正常遇到球迷問問題都唔預你擺上網

其實外國啲轉會傳言都亂咁飛，每日上teamtalk都90幾段，多啲呢啲唔知堅定流嘅傳聞咪仲熱鬧

初試啼聲 日援井川祐輔：東方進攻節奏偏慢

去季日職聯冠軍川崎前鋒後防井川祐輔首次代表東方龍獅上陣，他認為球隊的進攻節奏比較慢，但希望和隊友一起努力進步。

井川祐輔初次代表東方上陣 本網記者攝

經驗豐富的日本後防井川祐輔在周六(1月13日)初次出戰港超聯，代表東方鬥標準流浪，他在76分鐘時入替基頓鎮守防線。80分鐘，東方博得角球，井川祐輔負責在禁區內衝前拉開對手後防，麥基入楔搶在門將黃子揚面對頂入2：0，助球隊順利報捷。

角球攻勢，井川助攻拉開對手防線 本網記者攝

麥基乘勢撞入成2：0 本網記者攝

井川去季代表川崎前鋒在亞冠盃作客鬥東方，今屆他轉投東方初次在日本以外的海外聯賽效力，他大方地透過翻譯分享受自己的感覺：「老實說，球隊的進攻節奏比較慢，這是我們需要改善的地方。此外今場比賽球場也不是太多球迷，我想吸引更多人入場比賽，令到香港球迷感到歡樂。」

井川指導球隊布防 本網記者攝

球迷與井川合照留念 本網記者攝

對於傑志剛簽入科蘭，井川表示有留意到這個消息，但他未知道會否在周日(1月14日)入場觀看科蘭比賽：「科蘭仍然是很高質素的球員，我知道下星期(1月18日)我們很有機會交手，但現在我先要提升狀態。」

本網記者攝

本網記者攝

被問及會否在下場聯賽派出井川祐輔鬥科蘭，讓兩位曾效力川崎前鋒及大阪櫻花的舊對手碰頭，東方主教練司徒文俊表示：「暫時很難講，因為剛完結一場比賽，未有這麼快可以定奪下場誰人上場。當然他的能力很高，他的經驗及預判水平很好，一定可以幫助到球隊。」【吳家祺】

依篇

垃垃今個月收左幾多轉會費？

有j1咁快就唔係香港波啦，香港波養生足球嚟嘛

我估夠佢玩多兩三年港超

日本其實都係養生波

唔關事 我改都冇改過setting
fans page係有呢個功能
但admin出post時應該較漏左

really?
幾百萬一定有

剛加盟中甲梅州客家的徐宏傑亦在看台上，他明日將出發往泰國，參加新東家的集訓。

主教練司徒文俊表示，球隊能及時調整陣容，希望下半季爭取更好成績，他又解釋更換前鋒的決定：「取消古高的註冊，是因為他季初表現中規中矩，但其後表現及跟隊友的配合有所下滑，所以我們需要換人。」

【港超聯】李康廉傷愈獻助攻 井川祐輔首演 東方贈流浪兩蛋

Slated to be opened before the end of the year 2018, Sultan Ibrahim Larkin Stadium is owned by the club.
...
Inspired by the banana-leaf, the final concept and design was unveiled by HRH Tunku Ismail in a ceremony held in Iskandar Puteri, Johor. The new stadium will span 140,000 square meters with a total built area of 70,000 square meters and can accommodate up to 40,000 people.

From wiki

貝利開波了

佢唔知一千人已經係多人入場

poly狗食撚屎 利申poly狗

要起樓 不了

領隊狗志表示，球隊能及時調整陣容，希望下半季爭取更好成績，他又解釋更換主教練的決定：「取消屍土的帥印，是因為他上半季表現不知所謂，其後表現及跟隊員的配合有所下滑，所以我們需要換人。」

令到香港球迷感到歡樂

Q: How can I get tickets?

A: League games are rarely, if ever, sold out. The only time in recent years where a league game did sell out was the title decider versus Eastern on the last day of the 2016/2017 season. Ordinarily, a Kitchee game at Mong Kok stadium attracts around 4,000 fans - just over 50% full - so there is plenty of room for you to come!!! You can buy tickets from the ground itself. Tickets are 120HKD for adults for Kitchee home games (away matches are generally around 70-80HKD), with discounts for children, students and OAPs. Further discount is available if you are a Kitchee member (see below).

6500 - 入場人數 = 大約4000啦
有4000位先人入場支持

Jo歡樂啲

Source ？

今日禾達都唔差

似閪就閪啦
蕉乜撚嘢葉

憤怒界限街

我國！

?

艾馬入左黎有冇掂過波？

有錢真好

rubbish page should be ignored

兩腳

really on9
Kidchild

angry boundary street? lmfao.

井川好似想做埋司徒份工咁

井川祐輔上馬，是大局為重。
#IgawaIn

無聊想睇下奧力斯去咗邊
發現佢wiki同fb攞上季港超最佳球員同最佳龍門提名嚟打J
佢啲frd以為佢好勁咁
實際上明明只係爭贏歐陽峻彦同驊b就有提名

今日東方Facebook無左伍家謙講出場陣容

仲喺流浪
今日流浪fb啲新相仲見到佢

不過註冊已經無咗佢
垃隊style應該無糧出

話唔定做左東方主教練之後真係做得好過司徒

爆足個page收咗皮?

冇左啦

【觀賽禮儀】
好多人都知科蘭嚟咗香港，而聽日下晝5:30，傑志將會喺旺角大球場迎戰冠忠南區，相信好多未睇過本地波嘅球迷都想入場一睹風采。
-
首先歡迎你哋入場支持香港足球，希望你哋可以感受到現場睇波嘅樂趣！
-
不過其中有幾點希望各位球迷要注意：
1) 請盡量穿着傑志主色(藍色)/南區主色(紅色)上衣入場
2) 盡可能不要穿着其他球隊球衣
3) 請尊重其他球員
4) 請尊重主客雙方球迷
-
大牌球星加盟的確為本土球壇帶嚟新氣象，希望新球迷同舊球迷可以互尊重！
-
要屌就亞冠一齊屌外隊，如果自己人互屌，我諗科蘭都會笑鳩我哋香港人。聽日球場見😀898
-
#請尊重本土球隊 #互相尊重 #科蘭 #坐爆旺角場

井川上馬, 然後再簽腦屍打中堅
亞冠作客水原藍翼復仇不是夢

腦屍直頭坐狗志個位啦

唔知有幾多人會入場睇Forlan坐Bench

腦屍皇天擊殺哂成隊水原，不戰而勝

估計聽日應該有3k左右入場

貝利落後了...........
貝利0-1查爾頓

75分鐘
阿浚後備入替

有死球

柒了......

why lisa why

【野生捕獲】科蘭黃埔行超市 親民自拍無托手踭

呢兩日先飛到嚟香港嘅烏拉圭前鋒科蘭，噚日就第一次同傑志一齊操，而夜晚就畀讀者喺黃埔嘅一間超市野生捕獲佢，仲話佢為人親民，自拍都冇托手踭咁話。

讀者楊生向本報報料，表示噚晚發現呢位前世界盃金球獎得主，身穿灰色上衫加一件羽絨背心，同一家大細行下超市。楊生亦上前同科蘭傾咗幾句，話佢個人都相當nice，要自拍亦都無話say no。而從相片中睇到，發現科蘭對「火鍋派對」架上嘅肉有啲興趣，唔通咁快就入鄉隨俗，諗住夜晚一家人「烚下烚下」？

究竟下一個會係邊個正式公佈上中甲/超

專程從日本來港的竹下三千子，周六在傑志中心看畢偶像科蘭的首課操練後，今日便會返回日本，不過，其緊隨科蘭足迹之旅尚未結束，並已計劃三月及五月再來觀看傑志的主場亞冠盃分組賽，繼續為科蘭打氣。

竹下三千子上周四機場繫着科蘭曾效力的日聯球會大阪櫻花頸巾，身穿馬德里體育會球衣，背包內有科蘭效力彭拿路時的球衣，迎接轉戰港超聯的科蘭，周六她帶同相機及鏡頭到石門傑志中心與數十位球迷觀看科蘭操練，不同是這天穿上馬德里體育會的外套及球衣到場。

今返日無緣「地標戰」

正職為書法老師的三千子昨午觀操後，大讚傑志中心的環境及設施，更重要是很適合「追蹤」科蘭，她說：「今次約花了10萬日圓（約7,000港元）來港，而傑志安排給球迷的位置與球場很接近，可讓我近距離拍下科蘭的照片。」科蘭與傑志眾球員在收操後與專程到場的球迷握手，讓三千子可近距離與科蘭接觸。

不過，三千子周日便會返回日本，不會到旺角場觀看科蘭為傑志對冠忠南區的「地標戰」，但她已計劃三月及五月再度來港，欣賞科蘭及傑志的亞冠盃分組賽，屆時她更會購買科蘭的18號傑志球衣，她說：「如傑志在亞冠盃真的遇上日聯球會，我一定會到場觀戰，並會支持傑志及科蘭。」傑志亞冠盃分組賽有可能與柏雷素爾同組。

呢個 fan 真係好忠心

柏雷素爾對手係邊隊

蒙通聯／柔佛

其實18號場波兩邊金東進同井川都曾經係東亞足球兩強既頂級後衛，都幾有趣

想睇柏雷素爾大炒馬拉仔

更加特顯8草野睇到笑

金東進就係既
井川祐輔都未打過國家隊

學生3草

至少金東進都叫國家隊有62 Caps

井川好似係0

咁又 arm

不過國內聯賽正標份子長期正選都算係咁

而且金東進回流後都跌左 watt

直程係歐洲足協盃冠軍隊正選添

同科蘭共通點：攞歐洲足協盃/歐霸盃

不過原來決賽擺後備
90+3 先出
雖然係 regular starter

如果真係造話題既話雙金應該會揀KDJ, 但依家實力同狀態，我信BONG多D

列斯奧 金東進 dani 呢個CB組合直係慢到

或者列斯奧+金東進+艾里奧

頭兩場應該唔出得啦，如果唔係都唔使放棄國腳中場

真係想知國腳中場係乜水

根本擺住黃洋頂住都得
唔好話傾唔掂數/無錢

宜家咪就係覺得佢根本簽唔到國腳中場先話艾里奧傷

如果香港有得踢u23亞洲盃就好
廢kim

留名等睇聽日成班著紅色曼聯馬體會撐南區

艾里奧食死貓

其實諗諗吓金東進可以行金蛇條舊路留係香港教波
豐富國際經驗加持續高水平訓練
同埋佢想個女留係香港學英文

啲忽然撚唔知會唔會好似當年咁唔比波畢特就又屌又噓呢

所以咪話唔搞早賣飛白痴
加少少宣傳已經大把話題
6千人基本收息走唔甩

基頓係外援呀
你班友仔仲笑鳩我東方龍屍徒

屌你老母呀

唔係啵 朱蛇話佢仲康復緊 唔係所有訓練都做足到

狗志:我唔知佢講乜9 我換緊錢買機票加日圓

請幫忙教到拎20分

香港人淨係識on99睇電視直播 入到場乜撚都唔識

我東最鍾意放港將落外援位

加價嘅間接效果

唯有睇下佢係咪真係唔出得

劉度vs吉高 round2

一定有人著烏拉圭馬體會大阪櫻花

今有望披甲鬥南區 科蘭Ready！

科蘭今日登場！港超聯球會傑志教練朱志光昨晨在操練後表示，剛加盟的前烏拉圭國腳科蘭在通過體測後，會被列入今午5時30分在旺角場對冠忠南區的球員名單內，並會於適當時間後備上陣。

現年38歲的科蘭加盟港超聯一哥傑志，毫無疑問是港超聯成立以來最矚目的轉會，除獲本地球迷關注，不少海外傳媒亦有報道此轉會消息，而科蘭昨晨首隨傑志大隊操練，吸引數十名傑志及科蘭球迷到場觀操，部份更準備禮物送給這位星級球員。

首課操練輕抒腳頭

這位前世盃神射手及金球獎得主表現友善，為球迷簽名及合照留念。科蘭加盟後，傑志在港超聯的主場票價由120元加價至150元，部份球迷昨晨免費近距離欣賞這名南非世界盃金球獎得主的射門後表示，科蘭剛到埗，首課只進行簡單射門操練，似未有狀態，而另一球迷則讚科蘭射門厲害。
上周四到埗的科蘭，翌日只在傑志中心進行單獨適應性訓練，之後接受體測，昨晨首次隨隊操練，訓練期間與前匈牙利國腳中場華杜斯及前南韓國腳後衞金東進交談。他操練後表示，傑志隊內有比較多的外籍球員，這與他在日本效力大阪櫻花時有點不同，但很高興可與隊友一起訓練。他說：「傑志中心訓練場地理想，地點方便，球隊日常訓練所需設施齊全，亦很高興有不少球迷到場歡迎我，感謝他們到場支持。」問到他是否準備好今日上陣時，科蘭表示會盡力做到最好，由於有一段時間沒有比賽，但一直有保持操練，未來數周會盡快讓自己重拾狀態。
傑志教練朱志光透露，科蘭會列入今日對南區的18人名單，並在適當時間安排他上陣。他說：「科蘭一直保持操練，比較擔心是要適應時差，而他經過一天休息，今（昨）日操練時較活躍，目前首要是讓他了解球隊踢法。他加盟傑志對各方面也有推動性，始終以往只在電視直播見到科蘭，現為隊友，球員在更衣室見到他已感興奮。」

望拉開比數才上場

當年南華重金邀畢特及基士文加盟，首場聯賽吸引八千球迷入場，但朱sir不願預測今天會有多少球迷進場。他說：「科蘭在陣上除有牽制作用，其把握力有保證，至於今仗甚麼階段安排他上陣，始終這三分十分重要，同時肯定是硬仗。南區排名不理想，壓力反而不大，踢來可能更放，個人希望球隊可以拉開比數始安排他上陣。」

下半場戰情一度膠著，而客隊在63分鐘終於打破悶局，阿里布禁區右路橫穿，麥克馬素爾在無人看管之下撞射入網，查爾頓領先1:0。至75分鐘浚仔終於登場，後備入替後衛史卡斯。浚仔踢得甚為落力，但似乎狀態一般，兩度被客隊球員爆過，觸球次數亦不多，貝利最終以0:1落敗。連同今場賽事，貝利已經連輸7場，護級壓力甚重。

之前咁耐冇得踢梗係冇form 啦

他說：「傑志中心訓練場地理想，地點方便，球隊日常訓練所需設施齊全，亦很高興有不少球迷到場歡迎我，感謝他們到場支持。」

如果無自己訓練場地
大牌外援未必肯嚟香港
要日日去不同地方練波真係啋你都儍

【本報訊】一哥傑志今午5時30分在旺角場上演的港超聯，力求擊敗冠忠南區，以求擴大聯賽榜的領先優勢。
失意於銀牌的傑志為加強實力準備下半季本地及亞冠盃等賽事，除重金邀請到前烏拉圭國腳科蘭加盟外，還召回佐迪、李毅凱及鄭展龍三名借將歸隊。傑志主要爭標對手香港飛馬上周五遭陽光元朗逼和2:2，目前以八戰22分居首的傑志如能在冠忠南區身上全取三分，便可將領先優勢增至五分，不過該隊正受傷停困擾，中堅艾里奧未復出，丹尼停賽，另外，林柱機被外借理文。兩隊在菁英盃分組賽交手，當時雙方打成各一平手。
今季在聯賽表現未如預期的南區現時八戰得九分，該隊上月在銀牌準決賽不敵東方龍獅後便一直休戰，此戰有中鋒馬高斯停賽期滿，但教練鄭兆聰表示馬高斯剛病癒，會否正選要臨場決定，鄭兆聰說：「傑志剛簽入科蘭，但我們會以爭勝為目標。」

睇到自己隊波咁高，仿真草咋

南美聰vs科蘭

科蘭亞冠條波衫如果今日唔去旺角場買知唔知邊間波衫店有得賣？

Yes

可以去石門傑志中心問吓

古基

相對於日日打游擊好者

第二個就話有貼出黎既必要姐

好pro, 出門口個下開始已經著梅州外套

流浪下場21/1，距離今日仲有7日

黑泉理對標準隊
將軍澳寒風

垃垃大戰馮奇

一個艾馬屌你老母，黑泉理即時收皮

正，有得睇禾達艾馬雙鬼拍門

yusukeigawa_4Debut⚽️
昨日、残り15分ですがイースタンのメンバーとして香港プレミアリーグデビューを果たしました。本当に沢山の方々の支えがあり、こうしてサッカー選手としての喜びを、感じ続けられています。イースタンのサポーター、そして日本から応援してくださっている方々のためにも、日々精進していきたいと思います。
#hongkong#easternlonglions
#football#win#game#thanksalot
#香港プレミアリーグ#サッカー
#デビュー戦#勝利
i have a lot of support and i am playing football now.
i appriciate being able to play football in Eastern.

lihkgjoel Good job, hope you can help to improve the team and head coach

Eastern Head coach is very rubbish and the fans wish me to replace him.

已經去緊將軍澳等科蘭

我兩場都睇係咩fans

假膠球迷

屌你老母

但去到泰國太熱要除

烏拉圭大阪櫻花傑志主客藍衫粉紅色衫大戰曼聯馬體會南區紅白色衫

【女足聯賽】公民4：1挫沙田升榜首 梁志榮：望球員體會用波感覺

細榮教牛丸踢波

其實點解今日擺艾馬入嚟要換走禾達？
艾馬轉咗做本地註冊未？

墓臭is ready to 半場hat trick

【女足聯賽】公民4：1挫沙田升榜首 梁志榮：望球員體會用波感覺

1月13日香港很冷，市區氣溫13度，屯門更比市區低兩度。
在屯門區的湖山遊樂場公園，卻有一場很熱血的女子足球聯賽，由前列球隊公民對沙田體育會，沙田雖然以1：4落敗，但下半場積極用波組織，細膩度絕不比男子隊遜色。

以為女子踢波便會弱質纖纖？公民對沙田的前列大戰卻來得拳拳到肉，埋身碰撞程度甚強，球員不少因拉扯推撞倒在地上。擁有多名香港女子代表隊成員的公民開賽便強攻，前鋒馮雅琪多次於邊路發難，惟沙田專心打防守反擊，球員防守時多成功「遮線」，限制了公民的傳球選擇，間中沙體會還有「牛丸」陳婉婷等前場攻擊手突擊，初段兩軍踢成均勢。

戰至27分鐘，公民才由中場韋婉婷於半場位置交出一記笠傳，突破越位的隊友袁凱狄先開紀錄。打破僵局的公民攻勢一浪接一浪，先有一記中柱射門，後又有沙體會的劉海因護空門才力保不失，可惜完半場前沙田後防一次失誤被馮雅琪搶走皮球後傳中，袁凱狄射門被擋後由後上的何玫薇補射成2：0。

「唔好大腳清，睇清楚再交波呀！」換邊後沙田教練梁志榮頻頻向球員下令踢得更積極，由前線球員迫對方龍門不可以開地波，到將中、後防線推前加強逼迫，都顯出她們極力想追近比數的決心，惟75分鐘馮雅琪個人突破射成3：0，加上兩分鐘後防守時一次大意，被公民快開罰球傳予袁凱狄梅開二度，即使尾段全軍反撲的沙田能追近一球，最終只能1：4告負。

勝出的公民以6戰全勝得18分，以更佳得差球力壓傑志升上榜首，入球功臣之一的袁凱狄賽後便說：「對沙田向來都是場硬仗，不過她們體力化踢法反而逼得我們控傳要做得更快，加上今場隊長陳詠詩未復出，球隊都派了些年輕球員上陣，磨合時還有待改善。」

落敗的沙田亦甚有風度，隊長白綺君於完場後叫齊隊友列隊，親自向公民教練陳淑芝道「多謝指教」，今季才上任的梁志榮坦言自己最想改善球隊的踢法：「我想讓她們知道來踢波一定要掂波才會開心，不是踢走皮球，而是控定、傳予隊友，我想讓她們感受下組織、傳球的感覺是怎樣。」

彭拿路黃色衫球證

又狙擊

呢班人好可憐

Kitchee 有冇直播

有

咁樣比人抽返轉頭都無計架喎

收回之前唔係confirm本地資格先收架咩

轉左

學東方讓鬼

邊個歡樂啲

所以咪佢自己都自打嘴巴
鬧人去睇亞冠着/帶d唔關事嘅野入場但翻到港超又話乜都管

呢個page係咪同唔知咩怨婦看世界圍爐果個

正宗on9仔，難得fb又有成班柒頭同佢圍爐

看世界連cm都block埋咁開page有咩意義

佢私怨上頭見有位就屌啦
但班忽然球迷都幾撚惡
係咁屌話憑咩要管佢地點著
覺得佢地因為科蘭去睇你地已經要感恩

咪同花生台班撚屌圍爐囉

有時都幾羨慕佢地思想咁on9，生活上一定會少好多煩惱

2邊都ON9啦
打和

係呀~掟boot掟手襪

幾時幫我手追擊

OK

有冇人知傑志亞冠字係咪同聯賽字一樣？
定係好似東方咁兩款

正路應該一樣，貴d係因為有前 no

印五件？

占隊幾點

btw Stop making stupid people famous........

潔廁學大台同癡線佬劃站立區
不過會唔會比生客嗌坐返底

烏拉圭電視台報導

咁吹一吹傑志又可以試下去烏拉圭搵啲平靚正外援

傑志剛剛宣佈咗，今日之後嘅聯賽主場賽事，旺角場第28段（即係我哋UB嘅大本營），正式劃為「站立打氣區」！

呢個「站立打氣區」，係大家每次入場為傑志落力打氣，而成功爭取㗎！我哋UB亦會繼續努力，延續呢個ultras文化！

不過，既然有新嘢，都提提一啲新朋友：

第一，我哋傑志會著藍色球衣，打氣區希望有一片藍海，新嚟嘅朋友最好就著上傑志系或者藍色系嘅衣物埋嚟啦！無？咁門口pop-up store買波衫買件Tee，或者同我哋買返條「我哋係傑志」毛巾，非常歡迎！

第二，叫得「站立打氣區」，就自然係要企定定喺度啦！如果你見攰，當然坐係無問題，不過就可能睇得辛苦少少啦！而且視線亦有機會被遮擋，希望各位去28區睇波之前要留意下喇～

第三，打氣區當然係會係咁打氣啦，所以一定會要你嘈埋嘅！如果你唔熟打氣歌/喉嚨痛/口乾，唔出聲無問題，但都盡量跟beat拍手！

如果新朋友有咩唔明白，入到嚟隨便搵個人問，一定有人幫到你，希望你哋會愛上呢個UB28！

#UltrasBluewave
#WeAreKitchee
#DressCodeBlue
#我哋係傑志

平時28區都有一半人以上無站立打氣

要科蘭喺到過得高興先得。係就搵啲19-20嘅返嚟等入籍得唔得呀

佢退休做埋經理人

基士文柏迪遜.DOC

睇尖

今日有冇三千人入場？

理文果場肯定有

魔頂亞尖球迷集氣區

1. 枕頭仔
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12. 無敵啊Jim

19 陸平中 [GK]
7 史提芬彭利拿
14 利馬
15 黃駿軒
16 顏樂楓
21 羅俊仁
27 余沛康
30 域陀
36 韋健豪
38 趙俊傑
87 盧斯安奴

20 王子聰 [GK]
5 孫民哲
10 文家永
12 黎耀昌
13 許嘉樂
22 謝朗軒
29 林柱機

94 謝家榮 [GK]
5 柏保路
9 拿祖
14 雷斯
15 陳偉豪 [C]
16 林衍廷
23 梁國威
27 尹東憲
28 黃志聰
31 羅梓駿
88 黎厚希

17 屠俊翹 [GK]
11 播磨浩謙
12 李嘉進
21 劉德仁
25 林雲傑
95 雷文廸
99 朱偉鈞

期待

貴州借將奧倫加琴晚西甲帽子戲法

出線先

個Kxxxx Cxxx看細鎅又凸返個龜頭出嚟

去左邊隊
講真佢幾廢下

今日去旺角場咪知

基羅納

你學精咗

好波

1分鐘 利馬趁門將謝家榮擋出不遠門前補射得手 為理文先開紀錄 1:0

仲有89分鐘機會反cup

占隊冇左龍，應該差咁d

不過就算黎緊輸哂都唔洗降班掛？

我認為影響大

加油吧

又全英文

想講好耐
點解fake news聰打個不字
喺app會變左🌸

尖隊點差都唔會廢過垃隊啦

傑志波衫有無得後補印字

我部機 show 唔到佢朵花，但 show 到你打呢朵

又唔會降班 又爭唔到聯賽冠軍 足總盃又出局
亞洲賽就肯定冇
而家得菁英盃玩
聯賽踢下風流波都冇影響

我仲以為係我問題

打錯字啦佢
個隻字同個不字似樣

性暗示

黎厚好垃圾

尖隊逼害我立

mk聰似係老人家
成日打錯字或者覆單字同logo
講野又沉氣， 記性又唔太好
大家唔好怪佢

#metoo

似乎係跟你setting

垃垃賣左兩個人上中甲已收翻近半班費
睇個勢垃垃諗住hea到完季
包尾等足總挽留
又無限loop

g持足總挽留青訓清泉

而家先變返中文 我fb用中文setting的

係
我就係全中文

但我記得之前係中英都有 可能轉左人做setting都轉左

又或者用另一個會籍復活

fb有人話得意數據，夢想在聯賽出尹東憲任正選，必定失分

佢一出我已經見到係中文 未見過英文

一間旺角場扯紅旗了

利馬受傷倒地 出動擔架抬離場 由林柱機入替

會唔會有人4點前已經係門口排隊？

ht1:0

今日係咪都係開4點？

前面無左龍囝真係唔撚掂

理文由肥彭攻堅
1個單刀唔入 2個單刀唔入 3個單刀都唔入

已經賣曬飛？

impossible

150/50睇科蘭

yes
東方失分

咁多水魚俾150睇科蘭坐bench

死神敲門.jpg

你咪理
錢已袋
件件又贏

旺角開始多人

傑志場波賣哂？

扯晒紅旗啦

笑四 去睇課爛坐bench

我有d擔心換唔到港超飛

cls

真心定假膠

出面排緊隊
唔紅旗都三四千啦我估

可能波衫都買唔到

等睇80分鐘都唔出, 全場屌5件屎忽

會唔會真係紅旗？

等睇90分鐘都唔出

全場大叫屌你老母回水呀傑志

等睇科蘭底線傳底被屌老母

今日科蘭都唔會正選
應該WFC
頂盡3500人入場
真係有D擔心5件之後幾場點算

wtf 仲未出門口

見到有人排隊就想笑

一陣連BENCH都無得坐就好笑

排撚到雀鳥花園

朱蛇話有

Source: Come! Hong Kong Football

時差都未適應點踢 最多後備入替踩下草

廢中=ddg之流
謝家榮=當拿隆馬之流

誇張過畢基的風

諗起一陣班人俾150見科蘭坐bench 一直都未出場
然後鼓譟屌鳩傑志就過癮

排到雀鳥花園
dls

5件又然

巴打幾靚仔

屌唔好爆住呀，我坐緊車出去架

又無馬跑
天都幫5件

巴打幾靚仔喎

屌
手下留情

me 毒撚唔好 post 出嚟

無人開即討post?

dllm u邊度毒

想講佢啲英文稿幾高質

估計半場介紹科蘭 出黎拍兩下手完事

唔好扮毒喇
肯定食唔少囡

可以放上嚟大家評下理

fake news死全家

屌你影鳩我

估下科蘭今日出到幾多分鐘
A 90分鐘
B 45~60分鐘
C 45分鐘以下
D 坐全場唔出場
E 後備都無份

炒球員好過私下炒樓

70分鐘左右啦

肯撚定係C

咪屈
油頭毒撚

足總唔挽留呢度啲手足都聯署啦

會員隊仲多人過正價飛

證明件爺爺都係WFC生客
加到3000蚊佢都唔CARE

希望入到去仲買到波衫

開唔開即討

太子開始多人

仆街 好多人

直入買飛wo，換飛重多過買飛

咁多人睇科蘭80分鐘踩草

香港係富裕社會
今次5pics加價加得太少 on居左

eg?

今日唔好批評坐bitch嘅球員 會俾人咬

個cv花曬都有人睇 腥港人

理文win

廢老都 j

場刊大軍列表嗰頁，科蘭個頭 key 落去咁

影黎睇下

Mk場現況

搵番佢番黎踢

好心就唔好叫科蘭著18號啦

多人排隊係假象
入到場大把位

賣正價飛唔洗排隊

佢會員飛又排一條
會員亞冠預售又排一條
賣波衫又排一條

屌佢每個位得2-3個職員幫手
5pics

收到風
5件打算只俾科蘭踢傑志港超主場同亞冠6場波
費事益其他球超球會

垃立無啦

小氣到咁 可以立封為港超第一方丈
即係話5pics都知科蘭冇乜用 如果係咁重要就唔會作客唔出
科蘭只係傑志kol 唔係球員

界限街看台好多「忽然傑志球迷」

99.9%

屌你波衫條隊郁都唔郁
得嗰2個staff幫手
五件

同曼聯有關就會有人睇
我都帶左件2003 獌聯出去睇下有無機會簽名

係咁ga啦

1.王振鵬
2.列斯奧
7.費蘭度
8.艾力士
11.辛祖
16.林恩許
17.保連奴
19.黃洋
32.華杜斯
38.金東進
90.金奉珍

後備球員:
23.郭劍橋
6.林志堅
9.盧卡斯
10.林嘉緯
14.佐迪
18.科蘭
21.唐建文

傑志facebook個出場陣容gif寫艾里奧正選

因為個個位最容易睇到bench
一陣記者都坐界限街唔坐第五區

我diu, 艾里奧今場已經出到仲要正選，姐係根本係個國腳中場唔show你啦

淨係睇gif, 7左

【有直播】港超聯 14/01 - 17:30 - 傑志 vs 冠忠南區

淨係頭三四個都已經賣晒亞冠中碼
On9
預廿件都唔知有無

支持南區

On撚鳩

當年畢特基士文都話有南華會練波
而家除左件件真係無其他隊做到
睇下閪方 一時kings park一時hku

唔知科蘭香港住邊呢

紅磡海韻軒

啲衫就清晒

打牙骹

講真你見佢今次曬冷 唔會懷疑佢唔想簽多個中場

咪係，科蘭咁貴都簽

如果係我就會買今季曼聯衫印埋forlan#18 着入場

畢特第一課都係係海軍球場練咋

其實夜晚幾噪下 因為隔離係poly舊hell

入poly食女

河水盃係咪港隊對港聯
科蘭肯踢大把人爭住睇
不過件件未必比

搵保連奴打右翼衛係笑話

係佢先諗得出，比佢操fit 唔係問題，但唔係擺佢喺嗰個位囉

為左全鬼陣可以去到幾盡

傑志出到踢亞冠幾乎零本土陣容
成績應該都係同東方差唔多
又無咩form

lo12同av=聰頭同牛榮

recio跌哂watt
港隊靠佢死得
法老 仲keep 到

唉唷

廢7終於出球好波

ricky垃圾到
唔比墓臭同科蘭同場較量

唔緊要
遲D應該有烏拉圭聯賽兩大神鋒
禾達科蘭大比併

搞錯

小kid志要喊到幾點

牛榮好似6場亞冠都有落場 再加十幾年前南華亞冠嘅經驗 真·亞冠戰將

其實啲人都係為出而出，保連奴純粹係想操返佢，但比佢打翼好過啦

下場票價減半，人數會double ，爆硬

珍 列 艾
唐 華 黃 尼
佐 費
科

亞冠不如踢呢個陣
前面三個大自由度發揮

而家個陣打翻433好過啦

原來華杜斯同科蘭已經係孟買城做過隊友

老屍又然

AV緯
Lo12

old news is so ...

Kidchild屌9人拎櫻花forlan波衫

食撚屎啦豬蛇

其實港超打433係好啲，但亞冠主守未必

被問及來季港超最大勁敵時，朱Sir更稱：「邊隊最難應付？暫時搵唔到住。」

lo12亞冠出到一場當佢贏

趕客....

從前有一個男孩每星期都會帶kid child到球場吃屎。因為日子每星期都是這樣過，所以他的腦子裏想到了一個解悶的方法。一天，他像往常一樣把kid child帶到球場吃屎。突然，他大喊「科蘭來啦！科蘭來啦！」但是山上除了他就沒有任何科蘭在那兒。kid child們信以為真，立刻把他們家的積蓄、球衣等等統統拿去找科蘭。當他們到了球場後並沒有發現科蘭，倒是男孩在那捧腹大笑，邊說：「你們這麼這樣笨啊，我隨便說說你們就相信，真是笨！哈...哈...哈...」

xray不是咁用的

拎又唔係着

我估最尾肯定出局應該會有得出既

Alex至從上年打蔚山傷咗，之後好似冇踢過好波啦

鄭展龍
球霸

HOHOHO

南區d龍個個都咁勁既
我朗 唉~~~

不如都係打返4231好過

Forlan
Fernando AV Lung
Huang Vadocz
Dani Helio Bong Tong

突發 : 傑志投訴南區守門員李溢晉疑服食禁藥

列文下半場差左好多

得3分鐘想點

東方幾閪都起碼俾到機會本土球員打亞冠
本身呢啲唔應該係表揚嘅事

係香港先會發生

又真係

腦屍施展音波功

好彩上半場有兩球buffer，佢地種踢法下半場收梗皮。成日幵半場瘋狂失波

福保羅0防守意識，企位出腳錯晒

又著又拎喎
差啲開拖

人哋 瑞典馬模啲fans會屌鳩所有着其他波衫嘅人

真係唔知後備邊道嘔個位比鄭展龍 貪淚番傑志

用返433啦屌

幫傑志趕客

全隊得唐文同林志堅踢到翼位 今場福保羅佐迪打右翼 攻又唔得守又唔得

你去邊到搵件傑志科蘭出黎比人先

丹尼

門口有得賣

留意返係着唔係拎出嚟

Lo12 lei?

你SURE夠貨真係買到

著係唔好嘅，重要著住坐近界限街預左實會有人嘈。拎住諗住比佢簽個名哩種覺得可接受啦

入場未夠5點聽到已經開始話斷碼

轉陣啦講真
呢個陣港超都唔掂點出去踢
仲有認真諗下係咪仲要註廢撚到

放心咁好賣肯定會返貨

Alex要頹到幾時

我冇留意條友著咩
淨係見佢拎住

5件豬蛇邊敢而家先黎彈弓手

體力驚佢頂唔到尾姐，如果好要求佢助攻助守。佢進攻一定好過唐文，但唐文對抗性強啲

用堅堅好過
兩邊都踢到

3000條友有錢 想點洗又關你事

條撚樣係人地叫佢唔好咁揚，佢仲揚得勁d之後串串貢叫人落黎屌佢所以先俾人屌
醒少少ok?

睇甲組南華免費又唔見你去睇

早兩日高基連係華倫西亞都撥開左比佢簽名既阿仙奴頸巾喇

連續三球頂空踢空